DGX -《明天》(feat. Canbe)

咁正 即刻CLS
Dgx Band
3100 位訂閱者
訂閱
*KKBOX已上架**

不屈服, 希望, 挫折, 勇氣
今天的付出 就會築成明天的夢

感謝大家一直的支持, 全靠大家支持
DGXmusic才能繼續創作音樂

=====================================
如想支持我們, 請
1. bandcamp **買歌** , itunes稍後將會補上
(因串流收入極少, 播1次只有 0.0xhkd)

**youtube音質會壓縮**

2. subscribe & share

3. Patreon

現有6首新歌作好 排隊等緊製作
======================================

主唱: Canbe
作曲&詞: thomas dgx yhl
編曲: clk, bp
和音: 最後的歌 還可珍惜什麼？
mixing: Edwin Ho
producer: Edwin Ho
mastering: Stephen Mok
聲樂指導: Anson Tse
頭像來源: 山芽
影片來源: DGZ & 擇善

串流平台稍後將會上架
=====================================

FB/IG, 稍後將會公佈下一首新歌&招募等消息

=======================================

歌詞:

A1
璀燦的 繁華夜幕在 照映著 過路人
卻印上了 灰暗困倦 背影
連 天空 星宿都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

A2
心與心 為何漸漸地隔開 著 距~離
閉上了眼 不想再 受~傷
連 心中 希冀都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

B1
當 玻璃 都 不再 似通透
化 作 了 鐵壁 去 困住 理想
剩下為了過 生活 的那份勇氣
該投降麼 多麼的軟弱 渺小

C1
很想衝開 這世上局限和束縛 去面向
忠於心中的方向
不管旁人話語 去踏上 這條 我看見 的路
漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋 暗淡裡
拋開枷鎖地奔去
明天 會在 哪裡

A3
不了解 何謂活著若已經 沒 自~由
苟且偷生 拋低了 夢與~想
何解心聲 都不可被聽到
還有沒有 意義存在嗎

B2
安穩 都不 清楚 怎給你
聽厭了 太多說注定 結果
剩下為了過 生活 的那份勇氣
虛渡 時 間
多麼的軟弱 渺小

C2
清風吹起 我向著十字路出發 背著你
手中緊握的 抖顫
不敢回望著你 怕沒有可能 會再見的臉

漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋 暗淡裡
拋開枷鎖地奔去
奇跡 會在 哪裡

C3
狠狠衝開 這世上局限和束縛 繼續去
忠於心中的方向

不管旁人話語 去踏上 這條 我看見 的路

珍惜的都 也正在漸漸地消散 永逝去
這正叫作 人生嗎
明天 會在 哪裡

男聲版:

kkbox:

Spotify呢

好歌請推 G持DGX巴

串流平台稍後將會上架